FIFA19 Ultimate Team討論區 (210) 星期日出街唔打WL

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

10分鐘都無人留名 個個棄哂

今個禮拜wl打得最差

同對面鬥打假波
佢龍門傳波俾我射空門
一個轉頭我後衞讓曬成個位俾佢前鋒中間任射 控都控唔切

想請問 92 bale 得8chem 其實係咪影響唔大

點解咁耐都仲未出winter upgrade

差一兩點你自己諗

包皮，福狗，亞古，邊隻打cam最好

想搵西班牙icon 打4231cam 連費托
頭先見到有巴打話92 raul好廢
咁92 butragueno勁唔勁

放coins $5.5 10k
留tg 有3M

打到懷疑人生

一係炒人4:0
一係俾人炒4:0

勁
快 靈活 把握力好
但打cam未必咁岩
傳波能力太低

雙防中 搭普金Kante
Baby Blanc定middle 比堤好

唔知聽日dybala/neymar/de bruyne嘅新卡會有幾勁

聽日有咩新卡?

好耐無玩 係咪干sir 都轉埋國家？

隻sms可以full chem轉 uel 干sir/ kante/ 法國中場/ucl 山齊士
應唔應該轉好？

聽講有新嘅ucl items，而家知嘅有新球衣同上面個3個球員嘅新卡loan

話晒都係fut代言人唔知會勁到點

勁唔勁得過自己張toty呀

邊隻好d 如果要里昂新仔 就要換kante 轉icon防中

想用來打lam 同時可以轉41412 2 時用來打cm 仲有咩推介？

大家覺得有冇機會黎緊出De Rossi 快閃sbc 呢，意甲純防中好少選擇，馬杜迪同尼恩高蘭成日衝晒上去

想問外有無謝拉特同利維特食評

想問下意見
800k budget 呢條後防點搞好呢？
防中想要隻hm or hh 入場轉4231 4312

防中試過gorez 重順過用過pogba
後防用過德甲除左boateng 好似冇咩好cb lb,alaba 用過好普通

keeper 係大難題ddg 用過覺得最多神救但係要英超先有10chem d 人貴又廢

係咪應該定左keeper 先？ 意甲cc 尼 /幻幻lafont 點睇？

講到1999 請比d 提議

忘記貼隊波

想問點防燒味？
一場比對面入左五球傳中頂入
對面用牙朗頂撚爆我

一上左14win之後連輸幾場俾人大炒 能力至此

if Stark仲有冇得upgrade 點解德甲中堅好似無咩選擇咁

UCL hummels 我覺得幾好用

Neymar 94 CAM 2.4m, TOTY 4.9m，即係新卡in between 3m幾左右啦

本身用緊hummels加Stark

hummels係咪會比人放狗放到傻

個人覺得還好 同埋格離隻stark都算快可以包下
重點係好似無咩更好選擇

平靚正後備前鋒又頂得下有無推介

做王子啦

諗緊王子定福仔

同埋HL 羅新奴勁唔勁 用黎打後備

玩德甲陣既我身同感受
後悔之前無做隻歐霸Tah
左閘又係無人揀，除左alaba之外想搵多隻後備都無

謝拉特同利維特有無食評

好懷念 hummels

仲有人吹奏

玩到今時今日一定俾toty 放狗放到傻

邊度收到風話聽日有新卡？

tah同akanji個陣我岩岩玩唔夠錢做 而家諗住儲錢上future star upacxxxxx
左閘我都仲用緊alaba 今個月隻zuber好似都係差唔多 廢事換

我打4231用Hummels一定要搵隻快少少既cb逗住同搵ucl連拿度山齊士cover先叫穩

推

意甲純防中用83 UCL Allan啦

Fd Upxxxxxx

Boateng用落都唔差，我自己傾向用佢多過Hummels添
不過又係夾Hummels會俾人屈死

*fs

同你情況差唔到 又係要用icon 夾torres Kante 又好好用 我會揀試西多 或者偏進攻多d既 matuti kante 夠守

未用過allan,要試試先

我見佢個價咁樣仲以為好伏

食埋powerhouse仲正

新仔祖記benxxxxx 打防中勁wo

今年第一次接觸FUT
諗住玩下德甲隊就整左呢隊
可以點upgrade下
想hybrid 但冇乜概念
希望各位巴打俾啲意見

呢隻應該打cm會好啲？

我用緊覺得兩者都得
留後打防中都好搶得 又夠高

佢短傳好準 我打防中搶波派牌 唔錯
諗住買黎試下 點知好好用

ddr上集已經出過premium sbc 今集照計得返fb有機會 但fb選擇太多好難講

有冇人用過Prime jayjay

好唔好將迪比換91告魯夫

之前用過油雞 我覺得迪比好d

無錢玩佢地唔知用落如何 不過我會換 我廢托要搭一隻扭傳都得既做走位傳波

冇人理我

如果41212打cam
基士文黑卡好定live版好？

用緊

好用？

岩岩18場剩2
比人入完一球HANG撚左唔郁
逼住KILL APP
計左我輸
屌佢老母

用緊mertens cam，比d high pressure撚撞到仆街
值唔值做張sbc hamsik換下

後場跟功課陣囉 Marcelo,Ramos,Varane,Courtois 右閘可以用lala 中場剩返個位budget所限求其塞隻普金用住先

但佢又係得3*sm
就咁扭都扭得過？

用半隊主力（普金西甲隊）黎換費托值唔值？

用邊幾隻換？

我保定拍巴里斯，都不錯

玩緊普金隊都要用半隊換既話 淨低既人都唔慌貴得去邊 仲要冇icon要用西班牙仔圍住費托 西班牙前場都算出晒名高分低能

Rodrigo連費托7-8 chem照用

屎忽痕轉drop back 打wl 反而連輸3場

其實買coins易唔易比人捉，有無人買開
想買但淆底
利伸:新手

其實做費托啲pack都夠買返啲抵用普金陣嚟打

咁今個月嗰隻swap Deulofeu都算係窮人恩物

西甲普金得返幾隻貴野
得返ramos bale messi 貴過200k

用緊middle謝4打box to box cm
攻守兼備
間唔中禁區頂ban埋入靚波

未有人答
諗唔掂再推 1.2m budget 比提可以換

我都drop back 塞中路先打得贏爆機隊

1張也不能少到月尾個星期先到手 不了

swap最抵玩點都係幾張就換到果d 不過今個月都好似冇乜邊隻突出

鬼知你in game 打咩form 咩

要攻定守 打法係咩呀

唔係話填就填

上到g1-e3 d對手都唔移龍/中堅守角球，比人控隻丙朗/伊巴任頂架wor

800k買6條友點幫

仲衰過抄功課
就咁丟上黎玩fill in the blanks
又要估入陣踢咩陣 咩戰術
答完隨時駁返轉頭

試下轉問法：(例子）
1.2m budget 入場4222
撞得跑得頂得既st

打到好似讓哂控球權比人好唔隱陣

要手控成條防線不停轉人補位
好似係

入親波都衝cam fullreplay嗰個賤種
祝你出街比車撞斷哂手腳 日日訓係床睇番自己d 入球replay

可以既

今個月嗰d直情垃9圾
已經立下心腸要100k包包同ea賭運

邊關事 到你攻時對面咪又係咁

drop back 我控球權一般都60% 左右

唔一定大巴防反既

都係咁上下 龍門平d既ccc尼/dollar馬就有得用if sandro

玩貴d lafont就要用返普金sandro

打晒先13 w

尋日8w2l
今日5w15l

好撚失落

臨尾幾場波都傳唔到，單刀唔中籠

唔好頹 下星期再來過

見到隻華拉提已經唔開胃

收coin $5/10k

多謝巴打

多謝巴打睇察民情
我隻包皮係硬吹
800k 係我2/3 身家喇

kimp 用落好正nif 隨時都夠用

華拉堤好野黎
簡迪咪又係咁上下矮

未轉之前好好用，而家就難講，冇埋phy可能要換走佢

我而定都諗緊買咩人黎連費托
入場4231 搵緊隻黎打cam
1.5budget 而家用緊大力神 有冇比大力神靈活少少嘅中場icon

標準答案
del piero

咁慢

我搵kondogbia拍佢 佢四圍搶＋幫波上前
strength唔高都唔太大影響
用黎截傳波好好用
反擊個陣有護波能力 4／4 可以直接扭過入地再向前

今個星期wl有冇extend?
今晚唔得閒打

扭扭樂幾好

食完shadow 又唔算既
用開神獸類就難講

又照顧到alves mbappe neymar個chem
又算係有攻有守 又平
小弟覺得十分滿意

agger
佢dri bal , 後上走位，入波搶波能力都好好，食shadow 唔慢
識用做埋中場大佬都重得，bal 99唔係講笑

唔該巴打

4222 要隻靈活打st搭廢托 或者包皮廢托st 要隻ram 之前係kdb打呢個位

諗緊87 zola定佢好 要隻icon cam連人

踢4-2-2-2
有冇靈活型後備推介 換走Griezmann/hazard
200k筆直 諗緊dybala/salah/包比

zola正常功課 乜都有
jj 扭波特化型 傳射差左

之前有堆硬吹幻幻SBC / weekly objective全部都係優質sub腳..

留番200k等下下星期UCL有冇咩荀野執/砌好過

有無做futmas gomez
fb pedro

唔skill move係咪zola

Yes

lozano

85lozano 平靚正

dr大炒大陸仔

冇 得張紫卡thauvin 同 otw promes
但換出嚟sub仲差過唔換

icon 都好多選擇

e.g. zola
hernandez
larsson
crespo
皇馬名宿...

新手一問 Web app話我未unlock transfer market
有冇巴打知一般要玩幾耐先unlock到
Google過有啲人話要玩晒所有Mode先unlock到，係咪真

頂邊個位好?

定neymar落後一格 lozano前鋒勁d

話事話
有隊爆機隊叫 Beijing FC 好撚閪
又廢
應該大陸仔嚟

問多樣 依家個陣咁 賣阿記guilit 換Zola是否不智

On9問題，點解我禁交差掣用唔到消耗品既？

重入就得

quit ut再入
bug

放1M $5.5
留tg

岩駛拎去

del piero 跌到1.3M
Baggio
baby stoichkov

等7日咁上下

單防中 仲要係簡迪

1.1m budget 打lam ram 有冇推薦

大陸仔差唔多隊隊都係爆機隊

更多巴係咪都棄咗驚?

定跟返原班人馬 入場轉4231好啲

過埋wl係咪又平d
準備入del piero

原陣4231好過
細爆做到波上去
又可以拉阿奴落lam ram位 踢L1口 尾柱燒味

3點幾打dr個ser都好地地 而家極唔穩定

多sm就del piero
少sm想放多d狗就butxxxxxx

上個post有講 就係撚唔掂基斯普 唔夠靈扭波同埋唔肯跑

thx

Update咗數值嘅費蘭尼有冇咁勁呀
賣到斷晒貨 正皮都直線上升
想買隻玩下都無

prime 射術好d 慢d 體能差d
middle 高2pace agility同balance高d （都係低）
傳波差少少 平20萬
自己諗

btw 我隻prime上左st位 發揮好過4222 cam位好多

買左fifahk 2mio coins 無事

10月中出左一排就無得抽 仲要等咁耐先轉能力
咁既數值 120k d人點肯放

咁樣？

之前dribbling93嗰陣抽中過賣咗
好後悔

好毒 但好正

定包皮打cam好啲

Thanks bro
續到了

點知你上個post講過乜

想問下 打翼位85 zola好定90 overmars好

本身有zola 係幾好用 但想轉陣

奧華，乃蛇推介。

類似
不過呢個陣我會4222
布達堅奴 阿奴 ST
世三 包皮 cam 雖然包皮傳波stat麻麻 但食張deadeye總有辦法
世三包皮有sm 有速度

利申返
費事巴打信左 到時後悔 稅都蝕埋

if ben 唔算
so9 似upgrade多過
kong down左

nif Suarez > Scream D Costa

好 我試下4222 thank 巴打

真係唔慣4222就
4231睇你會唔會燒味
阿奴打cam都可以
butra呢類無sm既野 我都係鍾意放st位
揚兩揚就射得 甚至first touch shot

尼維定屁馬7chem好
入場4231 尼維cam
除咗尼維 大概1m有咩cam推介

有1.7m 換咩icon 防中好 打4231

好 我以前健康射多 不過依家要試下燒味lu

標準答案：baby blanc

兩隻ucl cb用返普金
再儲多少少 用toty kante

2 sm 連heel to heel都出唔到 不了

我知 我有追開post

但想轉4321 full chem返 torres
中場冇多個位放zola 一係7chem放 LF

另一隻翼係bb best

仲有後續 pm走黎怪我狠

人哋用開so9仲出乜鬼skill move

baby nedved

用不用進那麼多

WL個個作客就quit 做乜9
搵左成5分鐘都未入到場

Untrade來 里昂同迪比係trade

巴打好有禮貌

連heel to heel都無 我接受唔到

幾好笑

on撚9 對普金隊 隻fabinho 靈活到痴撚線

咁無野了
btw aouar 我覺得打攻中／打防中都唔值900k
雖然數值望落好好j

FB朗尼打ST食咩chem好
打唔勁嘅人都ok 但一打勁人就出事 隱咗形咁

86韋拉 or prime 波叔？

玩sbc 踢幾場單機 我記得好似係咁

見到下低個封 email 點敢用

波叔就ban, 韋拉就大肉腸中場

我都係睇數值炸 因為買完未用 唔知好唔好用
因為想搵隻可以打cam同cm

對面隻fb費托冇link都可以入4粒
咁我d人連得咁辛苦jm9

碧基、佐迪艾巴、untrade雲迪克、卡斯美路、布斯基斯

Pele定油雞好？ 除佐sm/weak foot有分別，其他係咪差唔多？

波叔用過 太過頓

86韋拉 未用過 佢同列卡特都係mm 唔知得唔得

終於買到黑豹

係呀我隊野唔貴 新手黎

啲大陸仔10個有9個都full replay

勁過overmas ？
得90速想食hunter得射波又好似差左d

定儲多30萬用stoichkov好

買成隊利 費托入唔入到隊

列馬倫 謝拉特

屌冇野了 workrate mm 想要high
買bb nedved算

奧雲就自己諗 有好多猁唔認仔

有冇巴打放coin

新手一問，零貨諗住慢慢儲錢upgrade，大家會由咩位置開始upgrade？係咪應該搞左後防先
E.g Gk->Defender-> midfielder-> attacker 咁樣？
利申:已經有隻普金ddg

而家開始？
唔玩upgrade吓人生好啲

咁呢個大陸朋友都算okay正常
起碼都無亂咁鬧人嗰d先

隻中田英壽用落算唔錯 扭得靈活有遠射
用左d untrade加20幾萬算抵
下星期wl搵佢代fb gotze試試

有無陣睇下
咁空泛好難諗
有時係睇你邊d位有得抵玩upgrade／大缺點

玩左唔夠一個月

Btw 美羊係硬吹

買隻fred換matic 套現d錢先 Fred =性價比之鬼

打cam係咪世三好過Ben yedder?

Fred會唔會取代唔到matic個防守功能

matic 賣唔賣得
防中黎講太慢 太鈍
高大防中黎講 法賓奴好過佢 （都係屎）
kovacic 防守太弱
你睇下會唔會用下seri herrera fernandinho gueye 呢類

另外 你前場好過後場好多 前場問題不大
後場 laporte aurier 優先換走
起碼用返vvd walker
太無錢就uel sokratis

uel ben yedder vs nif hazard既話 唔覺

咁咩chem好？

用左一排sandro都係轉返marcelo

我個隻食maestro
deadeye hunter 又得

爆機隊都要係咁衝鏡咁chur

Prime Jay-Jay換 agger路/dybala算唔算upgrade

各位potm rashford食咩chem

防守好勁 平價簡迪

去左成個星期旅行
2個星期冇打wl
臨去前放左90古烈

而家揸住舊錢唔知入乜好
想玩下韋拉或toty kante
有咩好提議？

hawk marksman之類 st位
shot phy drib

TOTY KANTE全能D

Thanks

佢打翼掂唔掂

用完sandro 換左marcelo
打左幾場隻marcelo 狂失位
之後都係換返sandro.

得 本身傳波stat都勁
整張deadeye

好少有人用慣marcelo 會玩唔掂sandro

Matic賣得，咁我集中搞左後防先，套現左matic再入法賓，kovacic我係諗住比返d攻擊力係條中場線到先用佢

搵佢打LAM好勁
想試下推佢試ST

全能福

牙fred 幾好用
係細粒d

我鍾意打邊路 有時都要靠隻閘衝下搏矇

咁我試下呀fred先

我食sniper 打左翼 都算靈活

拍馬度迪 防中邊個好

打wl打咗10場已經頭痛 睇黎可以戒fifa

blanc for sure

Sniper/Artist為左加盡Agility
in game轉4231打CAM連伊巴打頂

仆街17-1 變17-4
要抖返陣冷靜下

kante 搶截型
拜山偏全能 當然防守會差過人
goretzka 無咁好撞 但其他stat都upgrade左
ben yeah轉利雲 完全係唔同type 唔評論
werner 靈活d 但射術無咁好 同埋無老鼠咁好撞

AI防守除咗block shot/cross外就成個弱智咁 人手包波仲好過電腦包波
電腦包波成日走甩人 人地一個L1三角放去閘後面 隻閘居然標上前 一同人打快轉唔切就成日輸呢啲

work rate同aggression有影響
用dani alves 守反擊
唔控實好易標出去 要手控拉後包位

同埋手控永遠好過ai包位

Gullit + Toty kante
最強防中線

已經唔係防中咁簡單
cam都做埋都仲得

仲要兩隻都係

但反轉睇
nif kante+kondogbia 防守係好
但兩隻都無一腳直線既能力
反而拜山+goretzka 兩隻傳波都勁d

對住d齋控防中回防塞禁區頂巴打們你地點破，我用4231(2)左右am都幾難扭到入去，試過幾次對呢d都要打到12碼。

回後拉散少少再猜過
唔打燒味 唯有不停試 試到得為止

goretzka 打CDM OR CAM好D?

cm

落後左你焗住攻就真係無計
盡快猜入去搵空位射
呢個星期打好多大巴隊 都幾攰下
十四WIN收工算 睇下聽日訓醒仲打唔打到

無CM
我打3CAM 2CDM

幾時winter upgrade

放cdm位
功能當cm用 助攻助守

三角短傳，one two入，如果佢真係唔控閘其實好易

普金世三好定UEL LIVE佩利錫好？

前者扭扭樂
後者燒味

ben爺干sir換blanc ibra是否不智

係 邊路壓落底線再扭返出黎
壓落去用L1 fake shot

用緊佩利錫好鈍

狂禁L1 X向左右傳 間唔中向前傳一腳試下滲透入去 滲唔入再回後做過 傳到咁上下對面隻中堅會讓路俾你隻前鋒入楔同龍門1on1

或者搵個高中鋒玩燒味/禁區頂L2護波做支點俾中場後上

如果打lam/ram,3隻大家點揀？

人手包梗係要勁過電腦包啦
唔係搵鬼手控咩

放1.8m coins 6/10k ps4 包卡稅

油雞唔同價位
比利多個頭

open up->停波->scoop turn
ai基本上唔會守到呢d波

入到小禁區 綠燈射腳掛網又得
睇準機會傳返出去又得

以為乃sir 已經冇人提
你咩陣

大家公認既垃圾我仲用緊當係寶

1. 聖卡
2. 丹狗
3. 老二

丹狗唔差
跑上跑落魯爾就要踢法夾
聖卡就

有冇老二說明書
有隻untrade 唔想放棄

Hummels Best LF未買
但呢對中堅好似會比人中出死

89油雞有無食評？
93油雞好似太貴

其實都真係一般 新patch 無finesse仲弱左唔少

不過非土豪有untrade焗用

宜家4231 打邊cam 頂人d閘入最多

埋身即死

左腳勁ban 仲係可靠既

聖卡如何

用左幾場91冇咩感覺 可能轉比利

要夾chem 焗用

正正路路 反應奇快 30場WL 2場左右輸佢派膠

91尤西打前鋒定CAM?
另外想問有冇人用過Socrates打前鋒 求評

Cam 諗住頂美斯 但手感麻麻 可能比佢打返雙箭頭好d 但我st有晒人選

小花手感太好

仲係未識點用scoop turn

新patch有無D前鋒變好用左?

Bale

King eSport加油

點解可以咁多人用伊巴 仲要個個都唔夠chem夾硬用，一係就入場即刻換佢入黎
而家見到佢就憎

因為真係好野嚟

個頭真係屈
正如上個patch 個個都son anderson mahrez咁

我都好憎見到伊巴，但平均兩場會有一場有佢出現

有冇人用Socrates打過前鋒

我記得有人吹奏過 出伊巴之前
應該係好撚勁

7chem toty mbappe 定93 Eusebio

ST/Lam m/Ram 包皮
中間Cam 尤西

agger

sofifa pogba def workrate 改咗做medium

為夾chem轉會唔會不智
Ibra
Mbappe Best Neymar
轉
Ibra
Neymar Eusebio Best

拜山傳波

見FINISHING未上到90唔知岩唔岩打前鋒

冇人睇tekkz同nicolas聯手

同干sir隻生蟲右腳比 算好架啦

隻王子用慣左真心好勁
雖然帶唔到扭唔到 傳都麻麻地
但禁區外硬ban 健康射都狂入

因為真係勁，唔係點會憎
岩岩對住馬隊，toty Varene同紅de gea都後備入3球

有手足2200收我AC 有D性趣但有D唔捨得
15 16緊

幾個月後d 卡就變哂白紙一張啦，有咩好唔捨得

有無尼維特食評？
可以用到endgame嗎

聖卡西真係好廢
打親對面ddg 左飛右撲 我隻聖卡就比人一射收皮

其實nif kante或者kondog
short pass過85
long pass都過到80
同你講傳波好d果兩隻數值差唔多架咋
當然佢地唔會放到d毒到可以穿過晒條防線既波
但普通多少少空位既直線都係冇乜問題

抽中硬吹紐亞 但玩緊平民英超 如何是好

qs

包皮 油雞 屁馬

Best untrade

無聊一問 有冇人統計過top10最敏捷同最大隻既球員

兩個好難比較
speed test就有

第一次打WL，27場先11勝

live Ben yedder live kondog 轉nif messi + scream busquets 有冇upgrade

busquets鈍到仆街 要惗清楚
利申用過 完全頂唔順

有冇人仲未開打wl

好似高agility balance 同 dribbling有著數

用左nif kante成300幾400場都feel唔到你個問題喎
如果你淨係想向前傳梗係難啦
你身邊有第隻cdm
身後有兩隻cb
兩邊有兩隻閘
再唔係回傳俾龍都得
我就唔信隻隻個傳波路線俾人封死晒

痴線.....
今次無extend喎

唔想打
諗住應間打到14w算

我好鍾意向前 L1+X

準備棄game既節奏

我都係中午先開始炸
好攰

其實主要係特價買咗幾隻舊驚
唔太想掂隻閪驚

巴打食咩chem

咁如果單計live ben轉messi呢？

14w易中好野

有ibra就咩都好
覺得佢有普金丙朗級數

出左兩日街 踢得6w 冇心機開黎玩
早知唔報

SORRY 係R1 X

原來尼因有返正選

15-2 已經唔想打了

棄驚潮湧現

搵成分鐘先一個對手 仲要成堆主場狗 又有啲4格東南亞人

熱山if

整費托送icon

上星期因為唔得閒打，咁岩又延期，咁星期一二打左個水份極高既金1出黎，人生第一次
利申：打第十七場開始到第三十張全普金幾乎一張黑卡都未見過
今星期又正常咁打反，好認真咁打自問都打得唔錯，一贏到咁上下開始黎料，輸比油雞真假朗都算，對啲實力明顯係一家夠打既對手，出現係禁區混戰清極都清唔到比人篤入，人地9射射中人變空龍比人汁雞，波痴對手，想問sam哥同各位e高手點可以解破呢啲野，根本就係夾硬要你輸，或者話要你讓球 真心求解答想進步

11w 3L
但係完全冇衝E既衝動

呢d情況睇開d
唔好孤寒 有波就清 試下轉陣做下d簡單進攻
爆下邊 one two
有時中鉛心態上放棄/燥底令到自己追唔翻

自從upgrade完隊波，就固定20-22勝。總係輸幾場12碼，好想上一次E

不停分邊猜波，feel到ea要攪你就要清快d，d波向邊路去

一係技術非常非常好

一係好技術+ 爆機陣

玩得耐就自然會明 睇你aim 咩

Sniper 谷高少少balance
雖然都無幾多
玩呢隻唔可以控/扭 一係第一時間接波就射
頂盡推兩步順左就ban

真係唔明 可能第一年玩，不過就真係上左引，奴足，有時真係心態影響發揮，但都玩左幾個月對贏輸冇咁緊張，心態好左，陣又好左，技術又好左，成績就冇進步

岩先係邊位巴打打緊wl
我隻De Gea冇心 Sor

我最好個星期7勝

Who?

差一場銀1
剩10場
希望今晚開到機

有心練下應該唔會咁差，或者本身有冇踢開波，冇踢開都睇下真波，就明白啲人點走點拉開啲對手，加油ching

心態好重要 我都係第一年玩fifa
之前會好心急係咁向前 無論攻定守都係
有時落後打逆境波反而識得慢慢黎 搓下波
但領先緊比人入到波開始追就會急 係咁向前傳同推
控制自己個節奏好緊要
純粹個人分享下

冇錯呀，開頭成日就係對手快就快，對手慢就慢，比人撚狗咁輸，後來試過放棄左兩個星期sb全力dr練，發現呢樣野

半棄驚狀態
賣哂隊波 砌返一隊全法國人又幾好玩

仲想問多樣嘢， 比人追和踢個波出界走場咩玩法，試左兩場，勁無引

德甲POTM 少少分析

今個月極大機會出goretzka，呢個球員模組整之強勢，上年TOTS 更加有PRO 拎去打比賽

估計rating 87－88左右， 相信會同福仔POTM一樣要大量totw

SBc 可以留意 拜仁 史洛克04 和 所有德國籍球員

04 走左naldo之後 基本上冇哂高rating 球員 最好係IF 花曼 加 意粉右閘 可以留意下

拜仁 基本上唔駛點估 入咩都中硬

非德甲嘅德國球員可以留意下 例如奧燒 根度簡 入少少應該冇問題 相關球員嘅IF都可以睇睇

祝大家多D用德甲球員

應該有trick可以chok到當冇踢過

爆機隊

用開傳統防守 一轉戰術防就衝甩曬

用咗幾日fb Casillas
發覺佢成日犯埋啲低級錯誤

Sam got 今星期唔打既？

咁矮，俾人射死，守傳中又死

無愛既話都係用返ddg啦
打左幾星期WL 隻聖卡西真係麻麻
試過傳中出黎打手槌打空氣比人頂入 又試過窄位比人射穿大細

我都係純j下卡面

用隻7 Chem普金ccc仲穩過呢隻垃圾

玩緊其他驚
依家打緊，打到14w算

係唔係無人玩3後防？
咁會唔會比人瘋狂中出

玩兩邊用lwb/rwb 好尾機

412122 左右中場用uel 干蛇定85 西多好

用緊if 邊爐 打Cdm pogba右邊cm 迪布尼 cam

18-2
開始搵唔到人了

想問下傳比人 接果個漏一下再轉身追點出
要接果下禁實咩制

r1

兩翼都唔係打翼既材料
walker打中堅唔勁
不過雙中場有d諗法

羅馬

食屎

有冇人睇緊tekkz

raul真係食屎狗黎

廢到喊隻野

Ibra+torres +rooney咁擺用得幾順
但要就曬3隻要用無翼陣入場再轉
有乜係翼既cam/cm好介紹？
另外walker個位點換好？

點解要用Saul

夾王子chem

隊波影響真係好大
之前玩10m team輕鬆G1
而家玩返1m隊 好辛苦先G3到

以前初初用覺得好撚勁
之後而家健康射又NERF左 CB又2 30萬有隻大肉腸
玩個巴打AC打幾場 隻RAUL真係進攻黑洞

一直以為raul係玩頭槌 所以之前好想整佢番黎玩
而家聽你地咁講好彩我冇整

唔係既話課黎把撚

迪布尼係咪中左中柱bug呀
屌佢場場都中柱

Uel係？

終於肯賣堆coins
$6/10k
全要嘅嘅話$5/10k
包卡包稅
手頭上有2m 包埋卡同稅應該有1.5m
有意tg

ea場場都亂吹12碼。。。

翼衛一定要夠氣

鏝城cls

MEEEEE
Arsenal 陣 3CB 抄艾馬利打法

阿古路個球靚到癲

又if啦準備

屌你老母ea! 搞撚到最後都要13w！！

巴打可唔可以多D開POST

又有多球啦

咁數落去
會唔會破例連出aggerlo 黑卡

rage quit la dllm

無眼睇

睇廿年車都想像唔到有一場柒得過呢場

阿古路真係勁足咁多年

係車廢 3球有2球自己派膠

fifa幾時改返健康射返黎
奧巴美羊first time
阿古路 30幾碼

岩岩玩左冇耐，各位師兄可唔可以講下點樣防守，或者有冇片睇下

4:0

4球了

Cls 唔忍心睇

cls....

獌迷想車失分

無諗過輸得咁慘

車仔成隊係咪中handicap

30分鐘未夠就4粒

各位巴打好
小弟一向有打開fifa(season 同pro club)
但幾年無打ut
啱啱組左隊普金隊玩UT
依家fut champion 只係起D5
請問新手黎講，依家打咩好
係咪繼續打fut champion 儲夠2000分打WL?
THX

繼續打DR
D5 去打WL 都應該有G3

大家咁話

最尾幾場d人食左肥仔水咁拉牛上樹

還掂都係輸 輸多幾球俾多啲人in form啦

檢討返今次wl,
輸得最多係較左stay back，
進攻兩閘企係中場線無問題，
但係對手係後場開始推進個陣兩閘電腦無反應退後
一個full power pass就俾人放狗落底線交中間

D5打WL應該有11win啦 11win會直接送2000分之後唔洗重新儲

點解咁講

平
真係幾吸引 但唔想搞

stay back太慢 只守唔攻好易出事

見人隻翼走緊
轉閘跑落去
電腦唔識守喱啲

想講drop back?

今個星期WL 用完心得 快 硬 傳波唔似咁低 窮撚恩物

隻if包皮射波真係勁過普金好多
打wl更加明顯感受到

我試左幾坦drop back都係唔岩自己
用翻停球迫好過

係

場

Otw冇咁好用？

差一班

打爆機隊又贏到 打普金隊就輸，ea

終feel 到人地中handicap,55波我贏曬,之前比d普金隊屈撚到係咁中柱

有同感，stay back左大部分比賽
俾人好易猜鬆同交入禁區180度射

一樣能力 otw會升 貴少少

用default加積極截好過

你上次開POST 成個POST 30個巴打中TOTY

Sif仲勁

已經輸咗
次次都係得傑三
唯有安慰自己傑二只係多三皮野 抽包一樣

好過我次次都19w 未上過20

人水隻萬聖節費蘭真係好顛

明白，打左兩日，依家先得1000分
要打多幾日先夠分
唔該幾位巴打

上咗e都係抽垃圾
btw恭喜

我見好多上到E既人
都打到灰左
期期抽垃圾

乜料
牙朗totw仲未完喎 睇下聽日點

開game到而家 八成都好好彩傑到
無張紅卡入到隊

有週打得差金一
抽到費明奴

開game到而家 未抽過張入隊紅卡

我經驗所得係遲遲打完WL 唔打幾日 等到下一轉WL先開 好似易出好野 我出過紅卡沙拿同費蘭顛奴

有唸過派彩果刻 ea會調低機率
但次次忍唔到手即抽

同埋總係覺得EA 捉你心理 驚你唔玩 所以俾D好野你 等你唔好棄驚

無得買依家

aggerlo戴帽

成日輸埋啲垃圾波 攻又攻極都唔入 射極都唔入 到底呢隻驚點樣贏

sif

Sif

好似未試過連續兩星期都有黑卡
有無巴打講解下

ea會唔會破例連續兩個禮拜if呢
btw今日先入左佢張rttf

入3球好難唔出if wo

踢得好就黑卡架啦 邊有分連續就唔比

咁耐未試過連續黑

頭先同個叫pikachu嘅巴打踢到6-5
不停每人輪住入波

Ching比佢食咩chem
諗緊shadow or anchor

我都遇過佢幾次

阿古路又IF了

頭先個場88分鐘射失12碼 完場2:0個位如果係巴打
同你say個sorry 第2球冇心慶祝

前排唔知邊個又係 連續2星期踢得好
都係冇出到
連帽會唔會出 就真係唔知佢會唔會破例
不過佢岩岩好似平左記錄

費托同伊巴一起出點排好

4-5-1
4隻ICON
之前好似有巴打係咁

對車仔應該會啦

Shadow

今個月POTM會唔會係阿古路

全勝 不敗就有機會

呢隊鏝仲誇張過打fifa
施華 馬列斯後備出黎
本身根杜簡同b施華就打落一格

6:0

轟 咩事。。

世三要走了

if屎凸寧同埋阿古路應該冇咩問題

得sterling唔會有阿古

明眼人一睇就知打假波

遲少少趁平課定做

隊隊都識點打轟
st夠快就得
佐一比人迫就唔識踢,後防又慢
得雷斯識遠射,拎唔到波就大巴等你交失/鳩射

如果對車仔入三球都冇 咁唔好叫totw 直接叫"被ea選中of the week算啦"

仲要破記錄

可能唔出if出record breaker

無計，佢就係唔會同一條友連續出if ，今次仲有sterling 有表現名正言順出sterling

600k 求升級 巴打們請出招

上集牙蘇大四喜都無連出

車仔呢d廢隊 未必出

sif mahrez <> lucas
89 hierro <> varane
ddg <> courtois

真係好撚廢 佢班腳真係唔識形容
仲笑鳩我最聯

Sif mahrez 定salah/ mbappe 好

用包皮 你隻kdb會7chem
用salah 要轉綿龍去右cam位
btw你單防中 會唔會中路狂輸

btw varane同courtois 係我極度唔鍾意既組合
轉唔轉自己考慮

不嬲都係咁 玩左咁耐 都未見過同一個球員連續出totw
上次普巴已經以為會第一次連續出都冇
蘇亞雷斯又好似試過入三球都係無

軌踢返防反算啦 班腳都踢唔到進攻足球 根本佢哋嘅dna就係防守

無新sbc？

Thx 巴打

而家隻25圖 我唔洗用time 直接射地波就收佢皮 一見到真係尻射地波都有 好撚爽

咁的確係ea 自己簡既totw

我仲係希望佢會出sif阿古 普巴 咁起碼抽紅卡果陣有少少緊張感

ddg 就算橫傳射都救到 痴孖根

On撚9

varane除咗連唔到ddg其實無咩問題吖

人地射得準你好多

同25一樣 優缺點都好突出
衝出禁區標波快+準
但成日係禁區入面自爆輸十二碼
明明無撳制都幫我鳩出腳

牙朗現實又屈角球

GG Best果下把握唔到就知輸了

原來係巴打
gg巴打好勁
我臨尾-6贏

原來硬ban好似易d綠燈咁
終於要放棄finesse

EA 見你贏多輸少會做低你
輸太多又會幫你

人腳太勁又會整弱你
人腳大弱又會幫返你

有感而發，

我覺得呢個
痴撚線game系統次中佢都算頭三
- 係要討好一班打得屎嘅人，間中比佢打出帽子戲法，佢以為自己好打得，又衝鏡又扭屎弗。
間中 coin 唔多，又感恩節，買下嘢咪去keep住課金追pack, 一心以為比利是你的。（緊係比利條腳毛都抽唔撚到啦）
- 唔追pack嘅,EA心諗搵你免費幫手做RIVAL 炮灰;十場比三兩場返生打得出色，7場中鉛啦傻仔，最緊要幫EA陪人打;
- 做SBC 吸返d 廢金比coin人洗，再開返d （一心中比利），原來係廢金加消耗品，放出去幫助市場流通；
- 正野SBC POTM又唔夠錢砌
- WL 用普金廢隊打到11win 是宿命，贏波嗎？下場比隊勁人比你，你會中鉛，中柱，d人射哂出界，中黃紅牌，射波冇力，比人hihi會仆街，對方神救，對方死角健康射，重炮入，走位靚，頂到波。

-想返身，又冇抽pack 運，唯有炒卡賺錢
初頭得十幾萬炒，炒squad fitness,300,400咁執，入貨出貨都消時間，但諗起又幾好炒；好似比唔炒卡嘅人賺得快好多（太白痴，人地打到SB, WL top 100, 回報賣清卡會發過豬頭）依家水位低了

-後黎試炒人，買錯d 只用，唔經常點炒上嘅球員，又奶

-到依定識炒咩人，發覺渣住300萬想兩星期內執50%-80% 甚至三倍回報，係要買二千幾隻平嘢.....
買勁d 85 rating, 可以買少d卡，但食水又冇咁深
買inform, 想升一倍要睇多唔多貨，而且要兩三個月時間等升

- 到依定隊兵都好多IF, 但實力都係D6, 冇心機了

- 後來試下玩壓星呢d 返handicap 嘢，又好似好返d
但真實足球邊有擺廢後備會影響球賽？乜撚嘢黎

為咗吸住班新手老手，總之呢個強化弱化系統，係錢作怪！

又唔見GT 賽車，見你贏太多，會整屎你.

EA不仁，我不義，我早知一早買黑金，極速炒返一千萬返黎，即有勁球員，一黎就享受遊戲中勝利嘅滋味吧

（FIFA潮文入選嗎）

雖然覺得心理作用
但係覺得今個星期SERVER真係DELAY
個GAMEPLAY慢到癲
岩先打左場SB攞分 完全唔同感覺

唔知咩定義下會比EA黑...
頭先對全ICON+丙+if小花隊
自己牌面比人弱架喇，預左輸，
點知踢落原來對手唔強，狂攻啦，
中三四次柱埋唔到人單，d犯規又唔知點解唔吹，
之後打加時人地求奇一腳就入 衝鏡睇replay，
灰左一秒

你都好扭得
咁樣輸一場好過輸埋D不知所謂既波
GG

我而家放棄左r1
㩒少個制 係咪都就咁射算
Low driven就仲未慣要㩒

星期日九成無

終於14勝好唔enjoy終於收得工
輸咗場on9波

你都好扭得
有機會再打過
gg

十四算 FEEL到自己差唔多棄GAME應該

屌好撚驚撞到sam gor

本身諗住再課少少upgrade
見大家開始想棄就唔多想課

我都想打上去
但係成日撞到大陸人打得好辛苦
本身打開都唔會睇人咩名
打到半場慢到頂唔順 勁撚多廣州北京同大陸拼音名
寧願同巴打打下FDLY算仲好過

我熄咗機啦
打夠14w算

好奇一問 點解隻根度斯會升

唉屌你老母ea 都唔知第幾次89分鐘追和 跟住即輸絕殺kick off goal

點解唔恨心d鏟上去

今星期真係打到嬲 平時穩有20w
今星期17w都唔得
連輸5場彈彈波 我攔截到 個波又俾返對面
封到又俾返佢對住個龍射 場場兩球都咁入 打條毛呀

亞古路會唔會又IF

屌啦星 又13-17 好撚灰

屌 永遠上唔到g1
成撚日迫害

我想g3炸

個個禮拜打11勝就算
好過最尾連輸幾場愈打愈燥卡住13勝

今日起碼3次 諗住2分鐘補時好快過 所以無鏟

請問巴打們呢TEAM可以點upgrade? 暫時我得300K 謝謝

屌淨4場未打
冇晒人

棄哂驚

有無咩新patch燒味組合 更新左又番嚟玩下 之前玩其他game棄左一個月

你26-0緊 ？

冇咁勁啦 仲未識破大巴
25-2 now

Live Cuadrado + headline zapata

大家有冇啲咩平價後備翼鋒同中場可以推介下

搵唔到人正路

ibra+是撚但
之前一路放佢做supersub
完全唔識用
patch完放佢上正選8chem咁玩
真係屈到痴咗線
中鉛救星

平價即係幾錢先

under 200k都可以

85 lozano，super super super sub
st/翼/cam/lam ram都得

左drini右zano
上年個個都係咁換
btw今年多咗咁多廢紅
求其執兩隻快嘅做sub算了

呢隻我都有啲興趣

後備st用緊tevez
攻中/翼用緊mk
中中呀fred

當時紅卡抽到佢算好好彩
紅卡得佢同lala入到隊
.

棄mk啦

如果其他人就算好彩
你嘅話就有D sad

普金c7 馬度迪 不死人 轉 baby blanc,FS aouar,普金pogba
算唔算大upgrade

無左牙朗downgrade都似

本身 ibra c7雙箭頭
賣左朗就打番ibra單箭

屌終於打完 28-2收工

PS4好多新驚玩 準備棄FIFA

擺左Arnautovic之後好似仲差左
今個禮拜WL金3都上唔到
仲有200k 前場點執好 定放arnautovic打CAM
本身ST放84福仔

我會換左隻David silva先

新手
想問有world league 資格幾時先有得打？
每星期得一日打？

CDM後備得普金費甸
放SILVA係CDM當佢CM咁用 成日後上遠射
放佢打CAM又唔夠快唔夠撞
砌完好後悔

爆曬機都棄

放coins 6.5/10k

搵多100k換kante la

今個星期換埋隻真朗都無野玩了
太多正game玩 我p5 rdr都無時間爆埋

上定下
其實有無人拎隻varane守邊

又或者將隻makelele轉韋拉

想問下有無邊個local Fifa player 直播推介？

如果有700k炒winter upgrade
應該入2張sif Reus定1張headliner Reus會賺得多d?

Why not 89blanc+ varane

見過打防中好勁

唔用法國隊既話要用icon連

呢家星期一朝早冇晒d sb晒命撚?

好多野抽中post上黎
都只係得正評

weekend league星期五下晝三點到星期一下晝三點

個個星期都要屌呢樣野
我射24中17 對家射2中2
我輸2:0

個個d陣都爆咗機
仲洗葡萄人咩

現實足球成日發生

有1m係手，應該換隻cm 86 gulit定係cb 89blanc？
踢開4-5-1

FIFA18開始玩
踢451到依家, 贏波通想1:0, 好少大炒人..
踢433又唔知點攻..
有咩陣岩玩控制.. 攻防平衡?!

有筆錢 買普金呀朗定sif mbappe好
呀朗就禁區9射都入 屈頭
mbappe好靈活屈速
對親呢兩隻都驚

標準答案：有朗買朗，我都打算買隻同伊巴打雙前

有朗用朗

all in 朗

我換左朗, 反而頭搥冇入過波

Ps4放coins
$6 10k

4231 4222
公廁陣

4222 要唔要翼

我都好少玩燒味 但係角球好屈 而家矮仔隊角球十球都入唔到一球

TKS. 好似睇過下，打得勁，不過好似咩都屌。

你當個兩個cam半隻翼

今晚試試佢先 thanks!

放coins $6/10k

有冇人用肥朗打正前 好唔好用？

上面個陣想費綿龍轉迪布尼
Umtiti 轉vvd
仲要轉啲咩人先可以夠chem

龍轉vds

費綿龍轉迪布尼係咪要大執先得

棄屁馬
世3放番左中場，正前放IF羊/橙卡son/福仔

真係唔識玩雙前 玩完幾轉雙前輸完都係死死氣玩返433 4231

88 Rio Ferdinand 夠唔夠做?

尋晚頭段鏝5射4中入4粒

17w 仲淨8場訓著左

Blanc啦

有無extend 到？定就完，差10場

可能我唔識出波，好少燒味入，呀朗禁區內外真係好屈

gullit 係咪要middle先夠用

係 但價錢差9條街

高波都ok
地波一般般

尋日終於試到一次好成功咁連續fake shot扭入去再窄角綠燈射爆toty ddg
入果下自己都嗌左出聲

琴晚輸左場咁上下
可能係清黎

有冇人有85petit食評

係時候入貨

本身右翼同正前係mbappe+neymar
轉左做sancho＋reus
貴左幾廿萬但好似廢左

好明顯....

已經係90 sancho + 87 reus

PRIME 果隻勁好多?

數值差唔多可能包屁更高
模組sm weak foot直情冇得比

入code送d pack 送曬？

想問下用開尼馬嘅轉sif anderson定普金世三好d

要錢升toty kante所以含淚賣左屁

送20個星期 40包

巴打Psn or 隊波叫咩名

點解會選擇轉

問多次先

呢個星期好似連D discard IF都無乜水位咁
連Orban都上到24k起跳

可以以為貴d 就勁d

因為以為屁馬真係廢，乜鬼sane, 奧華馬斯 都屌打佢

啲if抄到好L貴

如果4231 攻中係Reus

布達堅奴 尼馬 包皮 呢三隻大家會點擺
我覺得布達打前太細粒 打唔到陣地戰

利申 普金尼馬

［member]買coins幾多蚊一萬叫正常[/member]

如果有1m
買邊隻中前場icon好?

想將potm Hazard轉Vinicius
為左5*SM，主要係tornado cross
唔知值唔值

打11W 算，手氣差抽10張紅卡都係廢，夠2000Point 開心打就算

呢隻屌打屁馬

其實4個都唔撞得
布達無sm 打邊無咩作為
真係唔想就一係包皮正前

心態已經去到有2張84~85紅咭當普金SBC肥料都已經唔錯

頂 贏緊3:1 83 分鐘，對面斷線唔計我？！

如果唔是憎尼馬 應該用左尼馬唔諗任何options

用左sbc shev整布達 後悔左
包皮正前要試下

細哨

係喎 試下先

用自己鍾意用嘅人輕鬆打，個心情真係唔同好多

輸1:2個啲，但自己鍾意嘅球員入球靚波就覺得呢場無憾

下星期totw好似垃圾feel

阿古路 丁力

幾隊強隊都大勝
應該唔會太差?

但射得柒嗰陣好有平時睇波想佢百屌成材嗰D feel

普巴，eriksen,sterling 拉莫斯 都叫差

可能仲有熱山

有次比德甲隊快放到pk
所以想試下
我一直都知尼馬係抵玩
但係我要擺左係cm位
長期得7chem好似麻麻

總結：應該會轉番

Nedved Sane Anderson都係
普金屁馬

唯一可以超越或者同屁馬同級既 真係得細哨

利申：鳩up 乃sir 理論fans

live阿古獸 + st 世3 同
if jesus + toty kdb 點揀好

Hazard kdb Lam ram

點都toty 架啦

我前場仲有hl福仔同zola
未諗到點放
仲諗緊點夾好
用kdb可能就打4231 打cam

用真愛隊係唔同d

睇價錢都知咩事啦

800k level
rijkaard 靈活d

大簡勁唔勁
用得耐列卡特悶悶地
搭89blanc

隻87 亨利用左幾場真係好廢 4222用佢打lam d數值好似假咁 打draft用過90 真係無得比

打draft 用過 靈活搶得 地面戰好好守 高波試唔清

都係決定用牙朗打LF
反正都係玩燒味
隻牙朗打ST入波仲少過RF Bale

跳得高過楊文蔚

係輸俾ibra

邊隻打cam好

都on99 我有untrade sancho都無用過，夾硬擺普金屁馬7chem打RW仲勁

問乃sir

Neymar for sure

地波高波都勁到仆街 但一定要靠人手上搶同解圍
佢模組細 blocking同靠AI解圍都信唔過

原來每星期送果兩包已經派完

大清洗start

即係點

話咁快

用緊大簡加尼斯達 尼少唔手控AI好多時都救到你一命 包位 單刀自己會落腳封位好鬼正 相反大簡靈活手控又係另一個天地

上星期sb 有無swap 球員？無留意

有

我覺得幾好用，頂走曬d 波，腳又夠長閘曬d 波

skip 咗就無得換迪路菲澳啦

德甲個POTM正路幾時出?

無打到

其實應唔應該做sbc福仔
要求又唔太高

直接買橙卡啦

點樣較隻阿朗角球企前柱

換唔換都算啦 又唔係特別勁隻野

唔夠錢
我un吹卡做都係諗住

換左羅馬中堅 數值好勁

直接控朗走過去

做落無想像中咁貴
除左last嗰個

利申: 已做

依家用緊橙卡 好好用

Sif anderson 定普金夏神好
本身用屁馬但係依家唔夠chem🤦🏻‍♂️

數值差少少，價錢差唔多
橙卡仲要有得升，諗唔到做potm既理由

玩左咁耐總算砌到自己一隊愛隊，本身軌必用世三，大巴拿用開普金既，但張totgs 卡面太靚，成500k都因為有愛而磅左水買（事實同普金其實無咩分別 ），之後再用全副身家做埋best sbc，搞到伊巴同王子個sbc都冇錢做 。而家個陣有7張都係untrade，想轉陣都幾難
現時目標儲埋錢買年簡就無憾棄驚了

巴打們都分享下自己愛隊啦

Anderson射波垃圾到，又唔撞得

7chem 屁贏哂佢地

扭唔扭得架
如果唔係買世三算
仲平d

5 chem ibar 定full chem 橙福好

5chem就留返打sub好過

唔撚同玩法點比較呀ching

無玩一排 想問橙卡係咩卡 點先有得升

1點先開始打 有無機會打到9場

呢兩個位可以點換
lucas入場rcam
有tick untrade
身家係呢度加兩萬

Ibar 係頂得撞得又射得
不過賣左隻icon 搞到link唔到8 chem得返5chem 好雞肋
所以先咁問

全隊前場換過佢

[post經]
7 chem 普金de gea 同10 chem 金courtous 點揀？

用緊Toty Varane 拍prime 大簡

ALONSO軌罪人都放入隊

有冇巴打做左伊巴又做左廢托
用落其實有冇唔同

本身用 Alex sandro，為左做best sbc 放走左，迫住用張untrade 頂住

yeah, 我將ibra轉做cam
f9 跑快d，冇ibra咁好頂，兩個鳩射都咁勁

大巴拿真係好靚仔

ibra cam真係best position黎
分波hold波後上都勁
唯一問題係打到70min就要換

大簡有無詳細食評？

試下玩varane打cdm
下星期wl成績一9樣就棄ut

乜會有人鍾意cutrone

用開靈活型cam
Ibra 反擊有時上唔切嚟

你買88 des 同華拉尼換位 就full chem

標準答案DDG

係喎 ，較咗stay forward 唔回防，70mins 都一定要換

btw, 爸打， 有冇咩cam (普金) 似 ibra 做sup sub??

分別係癈托癈好多

之前用baby 好快，靈活，好似多隻簡迪咁，跳得高，正常goal kick corner都頂晒，係久唔久傳遠少少迪波痾尿傳失，自己要注意

Prime 啱啱先上打左幾場dr，有齊以上所講，仲可以禁區大膽落剷封傳/射波，foul都唔foul

傳波未試真

樓主你對波咁樣仲諗大簡？

啱啱砌兩砌，發現紅卡加untrade可以完全唔駛買卡夠做隻費托

都係既，打法唔同，之前用ben yedder 個d細粒又跑得快入禁區內射好爽
而家ibra hold下波，慢跑到禁區頂鳩射又另一種爽

我個隻4222打st 唔get in behind
直頭可以打全場
反正俾直線波佢點都會俾人追到
btw普金似ibra應該得arna/talisca

今星期拎返E3
但係呢家呢個GAMEPLAY真係好累
個個泊大巴 較DORP BACK 控一個守
如果對面隊波係TOTY ICON 會特別勁 會勁難攻
明顯呢個PATCH 隊波勁唔勁都佔左好多 唔同以前PATCH
打30場 差唔多一半以上都係泊大巴 真係心很累
場場都勁哂精神 咁樣打30場一模一樣 好累
再係咁真係 拎14W抽下野好過算
玩下其他GAME仲開心 呢隻真係西GAME黎

thanks ching, 等我望下arna/talisca

兩張卡除左都係92 其實完全唔同

其實防守泊大巴唔係今個patch先有
只係以前一直有得屈健康射
令個個更著重守禁區頂
亦帶起左4231 雙防中守娥眉月頂 三攻中健射
30場有3分2都係咁打法
反而覺得改左patch 進攻套路多左好多
跑狗 燒味 sm 傳控 咁唔係冇咁悶咩

我仲以為兩隻都係高大hold波型添

4222 cam個要求更高
要包埋落底傳中

起碼比番少少健康射破大巴啊
不過對手既健康射又會入到

你愛隊係軌定祖

PATCH健康係好
但依家對D DROP BACK 11個塞哂係禁區 控埋C朗返去守
真係好哂精神 我唔掂啦 我頂唔順咁樣踢30場
場場都係我自動控住踢 對面自動0011

就算繼續用4231 最起碼 L/Ram唔係淨係cut in射先

愛隊 入場轉4312 前面靠哂兩隻icon同E巴

呢家想嬴你只要DROP BACK 唔好標波 防守妹下妹下
進攻燒味係咁斬就得

夠空位 其實健射都會入到
唔係完全廢曬

其實仲有得射 俾人入唔少 又或者直ban

patch完彈彈ball太多
我dropback輸secondball仲多（應該係我防守廢cb又廢）
反而冇刻意dropback打
用ibra屈返人頭+rebound仲舒服

軌
後備有fb pedro 同futmas kovacic 架

放伊巴 阿奴 文仔打cam 可以屈尾柱頭
同時解決左雙閘 無得純stay back

仆街 琴日比人灰燈入唔少 自己射就龍都唔中

係 至少我仲係前場5小陣
基本未入過頭槌

發覺好多巴打都有用futmas matuidi

我未PATCH之前都有23 25勝
依家PATCH完 今次拎返23 上次20
我都係跟返個GAMEPLAY 較DROPBACK 進攻就練左燒味
不過心很累依個GAMEPLAY 個個都大巴 自問自己老啦 唔夠精神打 真係好佩服班PRO 以家打30場都覺得好多

得罪講句
現實足球 中下游打強隊都係咁打法
破大巴一樣好多打法
First time LDF係最新方法
什至燒味都有得chok轉身挑起再斬嗰招
可能你唔同意
但我都係覺得好過以前半單刀都要傳返出去健射既玩法

30場總會有幾場會係做你 我都有場門前幾碼 連續2-3球都炒 根住對面就入波嬴埋你

燒味個招我都有出 只不過我覺得咁樣打好累姐
個個泊大巴 自己頂唔順姐

3揀2大家點揀？

我反而覺得新patch冇咁累 因為防守冇技術 ai block又勁
反而以前好驚健康射要專心 一空就拍埋去

其實橙卡trashford同potm分別大唔大

星期一至三都好悶,DR又打完, SB又唔想玩, SBC 又無好野

應該冇乜人兩張都用過 自己睇數值都知啦 你想抽pack既咪做potm
想trade得咪橙卡

左同右

不如睇下Goretzka會唔會拎POTM再諗諗

都話似18 破密集(drop back)搵位low driven

用過橙卡係真係幾好用 隻橙卡靈活好多 唔差
POTM就冇過唔知
福仔普金 84IF 我都用過 張86勁好撚多

價位唔同
aouar大勝

咁講法想撚張橙卡黎玩下

4231 阿古路/Ibra 邊個做ST/CAM好

但如果要頂波就冇啦

有多硬吹卡咪做potm 如果無卡咁梗係買hl個張

阿古正前啦 ibra踢後一格比波好d 不過cam ibra 打唔到全場

EA：
有自動分紅海
後衛自動衝上黎
個波彈極都彈去進攻方
仲加埋kickoff glitch
仲話攻唔入

漏咗仲有電腦送12碼

半邊愛隊

愛隊

西班牙人真係無乜得揀，見整咗費托，又用緊DDG, Ramos, 左閘葡超幼幼，魯爾，就想索性換晒成隊西班牙玩，點知前場真係無以為繼，得返大衛斯華，哥斯達揀，防中又淨係得萬聖影帝揀得落手。

請教各位 我有大概300K 隊波可以點汁汁 感謝

ching 隊波好好J 特別係F9+Gerrad
kepa 真係有愛.....

kepa係我未夠錢買de gea if先用 廢到pk

偉拿老母轉普巴或者簡迪

亨特拉爾轉催化chem

咁貴... 平既都想整張黎玩下

炒緊卡賺錢換走迪維斯

1,3啦
拜山全能到仆街

ben yeah
kondogbia
wass
rodrigo
arias

你倒不如varane cb 85blanc cdm啦

夾chem用343

愛隊係利???

In arsenal we trust!!!!!!利申左閘凖備換比堤

皮利斯有冇人用過
後衛咁高扭唔扭到波

華西

梅里路賣左去疤

奧雲 英格蘭 利主要

今季華西上半季
好彩近排有返啲起色

利 最憎奧雲

如果varane返cb咁我會用返prime makelele/baby 韋拉

獌 最鍾意睇利唔認奧雲

我會varane 89blanc cb
跟住kdb落一格夾kante 買多隻aouar打cam/ 夾kdb 雙cm

奧雲死忠

可以諗諗雙cm

諗緊賣左aouar換尼維特

二選一打後備邊隻好？
HL辛度用落同普金無乜分別..
都唔知買唔買依兩隻好

aouar靈活啲
尼維特5星腳左右開弓，睇你要咩

我係阿 都會唔係好用得落中後場

尋晚先俾辛尼撚到我要賣走ucl live aurier

我覺得幾好用 WL反而贏得多過以前隊功課隊

細爆幾好用
岩岩做左列卡特用黎頂左細爆個位
wl打到一半都係頂唔順要用番細爆

用有愛既球員係會勁的

RW 位而家用緊 POTM hazard
諗緊等Robben FlashBack Or 換 Prime Best / Prime Figo
無做Bale SBC而家後悔緊 各位巴打有無Suggestion

我個陣

迪基亞

gerrard正？

[愛隊分享]
希望棄驚前儲到錢買埋嗰3隻icon
牙朗都已經唔敢諗

因為我對依加個兩個龍門冇愛 換完比提就換列文

你個名

想問下係咪冇winter upgrade

利都算好齊整
a米2隊都唔夠放

灰撚左 wl最後一場對面係咁入埋啲岸鳩波 零角度背撚住個龍都射射入我屌老母 下個禮拜無pts打wl了

有無人打下FDLY
FOR FUN

獌聯明縮奧雲

算啦 球員咪又係打工仔

好滾動
終於人生第一次有icon

係利拎金球光輝過 又神射手 係無冠姐

啱曬波衫
明叔

利迷唔係憎佢去曼聯 係佢去曼之後既態度同講既罰

奧雲踢曼聯最有印象一定係絕殺鄰居

Torres 推窄位射遠柱好勁 10場入左15球

好用，重炮

都係既 唔咁講應該無咁多人憎 利記唔留佢謝4想留佢 偏偏一走利就冠

可惜fifa無，糟糕都無

諗諗下都係做埋廢托
話晒我曾經都係下體會fans

諗住買呢隻代普金靴里拉，有無人用過？好無用？

btw今個星期三歐聯贏咗嘅話 d UCL live 卡會唔會升？定過埋3月6先？

First leg贏左會升一次

正路首回合贏就升

3月6 出線再升

晉左級先升 所以最快3月

但唔排除贏左首回合嗰d咭價會即升

好彩有5張喺手
不過應該都係自用居多

岩啊 擺明想食2家茶飯 食屎就有佢份
口就講點愛利 做出黎係點大家有眼睇

曼迷當佢笑話笑尻利炸
做皇馬明叔啦佢

雖然應該唔會有呢日 但如果曼出左個咁既25 應該唔會仲有咁多fans支持佢掛

自膠 贏首回合會升一次
之後嗰d先係晉級先升

好撚矛盾
手頭上有張Pulisic但自己係熱狗

有d之前買落/用落但唔係end game咭
而家無再用我都已經賣左了

得番250同Aurier 十五十六唔知賣唔賣好
250無乜用
但Aurier仲有用緊
仲有隻硬吹vvd

首回合輸
次回合反cup

新手想問晉左級既ucl卡數值會升，咁之後會唔會跌返？

我有張untrade lingard係手
對面冇左尼馬唔係咁都輸呀

但利無諗過留佢係事實黎 謝4開到聲利一樣無留 不過球員最難搞係批評舊東家 古圖斯好例子

aurier好好用 希望有得升

我都有連仔

支持獌

拎住張kimpembe 過2日打曼 都唔知放唔放好

係
我之前等錢駛 想賣左佢
掙扎左好耐 結果都係keep住

唔會啦~
不過出左局就無得再升了~

如果賣ben爺有950k budget, 有咩中場好
定係換IF包皮好

我反而好珍惜唔駛奴fifa呢幾日

你講走去rm個時？
個時唔係佢逼利放佢走咩？

佢想返黎個時係冇要到佢 但個時咁窮
800萬走 2000萬先要得返

我都有張 PSG成班人傷晒都唔知夠唔夠最聯踢

Like係俾曼聯名宿嘅

好似利唔要 加皇要先走

UNTIL WE SCORE

但放左再上就要icon

放左佢
搏佢出局大跌價再買番

買左c朗之後
成隊波廢左幾成
D人跑唔到咁

C朗朋友隊？

都係mbappe hazard個d
唔買仲好 屌

最好係咁 利雖然on9 但當家球星唔要 都可以高價放啦 800萬

btw唔討論佢了 講返fifa
係唔係25大家睇法唔同
有人覺得T9都係25 但我仲係好鍾意佢
返去快樂使用

點解會反而廢左geh?

第一次聽用朗會downgrade左隊波

講真牙朗agility係爭咁少少

有經過伊巴嘅洗禮就應該冇乜大問題

加engine 打cam

ibra 真係好撚柒勁

玩開扭扭樂既我都為佢轉玩頭

自此沉迷

阿朗 TARGETMAN , 放狗 , 角頭 , 入攝咁全能
真係唔洗咁敏捷喎 仲配4*WF 5*SM
187CM真係好難要求高敏捷

嚟緊打算伊巴 牙朗 老二 巴爾 4個打前，應該亂斬都有人頂

已經伊巴 老二 crespo F9

尻斬大法carry G1

如果俾埋年包 年朗 我尻斬 elite 唔難

41212 2閘上嚟斬？

有時d人話人地用牙朗無腦屈機話人廢，但都要條友識用先得
大把人唔覺好用/覺得廢，咁仲叫唔叫無腦屈機

你點放 我又試下
424？

兩個form

4231 守住斬

41212 落後閘攻斬埋一份

斬遠屈閘入樽 都係個d仆街野

不過入樽好玩過三分波

成場控住防中守波有咩意思
電腦auto block又勁 係咁自動拍埋黎逼
大家有咩方法可以應對

入佢老母臭樽 再衝鏡full replay

唔多識sm嘅表示會猜耐啲
都搵唔到位嘅就兩邊入底傳中搏大霧

佢控住隻韋拉係禁區頂
我隻翼落到底想扭 啲電腦好大機會mark硬
一係佢就已經禁定第2個電腦埋黎拍

當年係奧雲拖到最後一年先話要走
搞到利物浦要平放

我成日都博佢D中堅派膠 之後一傳中禁區 EASY GOAL

電腦drag back 兩野實有隻斬 搏到角又斬過

今晚試下入場咁轉玩下先

以為牙朗超人咩 跑位 頂下頭鎚 tap-in 踢一腳波就可以
Hold波實俾而家啲toty當豆腐咁撞死

聽落又幾過癮

424 淨係落後追分試

中路強攻好似仲強

442呢？
4個人唔係多d人頂波咩？

你當佢廢鋒咁用就得
橫傳 , 普通傳入禁區 禁O起碼有角球 之後又可以屈角
無幾多人做到...一係就細粒比人推開 一係就唔知點解起唔到腳
如果要求佢好似尼馬咁扭 佢又真係唔算好掂既
但佢定點真係好勁 入到禁區想擺正腳 比人TACKLE佢都識自動吸返粒波 比你正腳射

唔識用揮手區

所以唔識用

想抽award左既packs 應該等下星期totw定而家抽？

咁而家係咪要入定啲ucl live卡？

我淨係比腳射埋門一腳， 唔駛用佢帶波

而家已經遲

瞓身搏牙朗

諗緊1.5m點upgrade好 除左lala上87

4231 夠頂 你呢個陣 真係好正 諗起都扯扯地

唔駛咁多人 頂黎頂去都係遠邊個一至兩個

大機會會升嗰D 應該都已經升左
50/50嗰D就真係賭大細only
不如直接去幫襯足智彩好過

所以唔啱我用我前場一定要帶到波

sam 哥好耐無俾你sm 過

今晚想試下

的確FIFA講求技術 同埋每個人選人都唔同
之前對班細粒仔 玩速度 走位勁到仆街
同SAM GOR個隻細粒仔SM流唔同
唔知點解總係傳到好靚波 入攝靚到痴線

屁馬擺返左邊
包皮同kante調位
右邊best一定勁過世3

所以真係睇人，個個打法都唔同

patch咗之後我地應該差唔多啦
今晚你幾點得？

咁保守

九點後都ok

sam哥今晚我又玩
試新防線

你ok叫我啦

好呀
不過我10點半要打pro club
一係之前打，唔係就要12點半後

Prime best? 今集冇用過best 最衰而家冇得做loan
我都覺夏神一般般

我都無做best等下有無flashback RW

有prime緊係用prime
世3應該同佢冇得比，best勁好多啦
屁馬又可以10chem埋

被sam哥sm完之後
有意無意學左個風格

但學唔滿師 成日鳩出sm然後被人篤走個波

74分鐘羸1-0跟住開始中鉛

best就咁88個隻都好勁
食個ENGINE勁痴腳

好後悔無做隻fs ndombele 咁岩差隻法國中場夾chem又唔夠錢 84ben yedder 好唔好用 定係要歐霸version 先夠用

今晚試下 4231
drop back 1 1
長傳 5 10 4 4

估唔到Best勁咁多 買隻prime試下先
我見佢係dribbling差過世三

我就係見88果隻差唔遠 但係prime要補多1m

FYI ,

long ball 未試過 好用share 番

我就balance 5 5 3 2

夠錢 買88/90
用唔用好？

有冇守伊巴說明書 Rio vvd都唔夠佢頂

用緊drop back 2 2

見到就興奮

角球一定手控近柱撞佢

次次死球都要全神貫注 後悔冇做到sbc

手控中堅定防中 ？

平時就守交波0個個好過

你最頂得0個個啦

baby夠做啦 夠踢90分鐘
PRIME個隻係射波勁左好多

我都好後悔 本身五五波 但見佢一後備出黎就知仆得街了
唔知FB廢托個頭有冇佢八成功力

有無人整左費托 換埋成隊西班牙 發現好難砌 揀唔落手

照做，下半場sub換

點解?

終極大巴

PATCH 後
龍門真係唔可以求其

英超龍有錢係咪一定係DDG?
咁意甲?? 漢丹定IF CC尼?

無玩一個月到，玩幾場DR由18xx 分直升到2千幾

用遠射去破

玩燒味緊係壓入禁區10
贏輸無咩所謂 試下d離奇玩法

隻88列卡特好似過左蜜月期....買佢之後第1次打到20WIN, 第2個星期就18WIN..今星期就14/22...成績越黎越差

88，唔好90

咁你不如3421 最多人頂

佢icon嚟架嘛
模組本身都好過世3

你會揀7chem best定7chem包皮
我2隻都會用，諗緊邊個7chem邊個full chem

唔關列卡特事喎咁

88 best好d定IF 包皮好d?

90輸咩

做sbc做上癮

future star aouar打cam應該食咩chem?
食hawk好似麻麻地

表弟

輸wr，輸氣

st就應該包皮
cam就best
翼就唔知

包皮

放coins $5/10K

竟然
我嗰隻if包皮嚟
不過換咗隻best之後，下一步就係換st包皮

Donnarumma 認真堅好用，又擋單刀高波又接得實，本身用ddg今期wl轉佢無輸過一球係會嬲

巴打做左幾錢？

算啦隻閪game
我上個禮拜wl古圖狂派膠
今個禮拜一球都冇脫胎換骨
EA我屌你老母

如果出埋韋拿flashback就
同費托一齊

用彈跳力高加有少少高度嘅封近柱就得

EA會唔會咁好死呀
兩隻一齊出就strong link, icon又跌價lu

成日腿張開

上次唔記得答你
我都會揀7 chem 包皮，full chem best.
Best 堅勁，值得full chem

有錢做vds 勁過togs ddg好多
用左佢之後 wl由13/14勝 穩定上到17/18勝
拎住2.5m陣 打10m陣好明顯feel到可以一戰既得佢同ibra

正想買呢隻 但89 好似仲勁過prime

屌 得喎 我諗唔到

好

洛迪高+scream costa再配西甲隊算啦
全西班牙人中後場一定輸到落花流水

仲有iniesta

後面都ok 中間就難D 同埋都幾貴

Inesta咁高rate應該唔會啦 阿狗表示出vps都唔知做唔做好

有冇icon似普巴

我覺得岀洛賓or刀疤

隻西甲sbc 卡斯美路比想像中好用

換左toty 美欺

搭單問 zola 7chem定 best 7 chem
兩隻都係bb

都係full chem best?

哲學家

姐係邊個

朱熹

socrates
但我覺得唔似
睇你攻定守
攻好似無乜邊隻似

其實係
淨係5*sm 已經搵唔到

有無人助攻秒一秒隻ramos